點玩法好

已輸5萬斬倉定坐好

我就一定坐
疫情總有完嘅一日
除非世界末日
到時啲錢都冇用啦

斬啦，止蝕

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）